$1000 明燈之路

1. 英超 般尼 （+1.5/+2）2.08 $200

餘$800

2/3
1. 英超 般尼 （+1.5/+2）2.08 $200 🌟 （-100）

餘$900

2/3
1. 英超 般尼 （+1.5/+2）2.08 $200 🌟 （-100）

2/11
1. 世冠 艾阿里 角球細 （8.5）細 1.98 $200

餘$700

2/3
1. 英超 般尼 （+1.5/+2）2.08 $200 🌟 （-100）

2/11
1. 世冠 艾阿里 角球細 （8.5）細 1.98 $200 🌟 (-$200)

餘$700

2/3
1. 英超 般尼 （+1.5/+2）2.08 $200 🌟 （-100）

2/11
1. 世冠 艾阿里 角球細 （8.5）細 1.98 $200 🌟 (-$200)

2/20
1. 英超 愛華頓 0:3 100.0 ，1:3 50.0 各$100

餘$500

俾多球ok?

2/3
1. 英超 般尼 （+1.5/+2）2.08 $200 🌟 （-100）

2/11
1. 世冠 艾阿里 角球細 （8.5）細 1.98 $200 🌟 (-$200)

2/20
1. 英超 愛華頓 0:3 100.0 ，1:3 50.0 各$100 🌟 (-200)
可惜 0:2

餘$500